而家做緊份工係返office 5日半, 求安慰

身邊朋友, 如果係返office 工都全部係5日, 諗返起黎真係好想喊

轉工囉

除非中左六合彩頭獎, 否則呢世都未必轉到

唔好返囉
利申 份約寫5.5日 但無人返星期六

返埋星期四 連放三日 去邊好

好撚羨慕

親早就搵過份啦，
一開波都唔開心咁之後都係會唔開心

5.5長短週
星期六返到去完全無野做 又無人管 打機訓覺hea 4粒鐘走人

而d就真係戇鳩公司
留個人係度
星期六個個都無心機做野等收工架啦

其實得我個位無野做 周圍d人日日都好忙